一人講低一個至中意邊間食的早餐同叫乜

九灣文華:B7 熱/凍奶茶 (炒蛋,奶茶無得輸)

麥當勞 焗豬扒飯

麥當勞 薯餅 薯餅 薯餅